## 学习构建Web组件

我们说到组件，我们会想到是那些无关业务的部分。这部分应该是一个无外部依赖的最小单元，并且基于这部分工作，我们可以快速定制。

---

## 业界标准

---

___

## \<template>



---

## This is a forth title
<!-- .slide: data-background="#f70000" data-transition="page" -->

You can add slide attributes like above.